颱風山竹bb加油區

加油以最強形態吹黎香港🙏🏻

錫曬你😘😊

嚟一次強力嘅大清洗

洗埋港豬噢同低鐵

👏🏼

希望考驗港珠澳 高鐵站

行完呂宋一定要健健康康

乖啦 唔好平西啦
繼續北上去

首要目標去左安達安泰水泉澳先 唔該

✊✊

用風暴清洗香港人嘅罪孽

冇啦
120公里
頂多同99年約克/12年韋森特風力

吹爆人工島!

👍👍

👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼

嗰啲乜壐乜壐又唔見佢吹冧